8大master唔收仲可以有咩出路進修？

小弟做緊既行業同本身個degree無關，想進修讀返d相關既科，如果master唔收，仲有咩出路？to up degree? Post dip, High dip? E.g. Hkuspace ?

幾分？

點解唔收

唔知點解，可能今年多人報，我想讀bs master

本身讀咩？本身返緊咩工？

做緊internal admin+fm,本身讀system engine

你學歷不符
如果相關工作都大機會
但工作背景又風馬牛不相及

其實收你既困難度極高

建議入咗行先再拎公司ref報

其實上年有offer但reject左，今年再報收左皮，想搵下仲有咩可以讀

俾人blacklist?

會嫁咩？我send左email去求情

唉 好後悔，如果真係讀唔成，讀咩好？hkuspace postgraduate dip in fm / top up bs degree / Ive bs High dip?

IVE HD夠做啦
可以輕鬆讀

High dip好過top up degree?

如果唔係ugc-funded/熱門的 有幾困難度極高

但我明明係之前有過offer

坊間有間學店，佢有個bs top up bs degree讀，7萬8，讀年半就搞掂，Ive bs high dip就好似要讀3年，同埋聽講唔輕鬆

前輩認為邊個好d? 同埋點解唔考慮hkuspace fm post dip既？

邊間學掂
你冇HD 得個唔關事既degree都讀到BS top up?

睇黎唔認授既機會都幾高
希望你過到HR果關成功入行

我本身大學degree係BEng，所以我報city bs master都有過offer，所以報呢個top up應該都ok

重點：你要行BS呢行，首先要過到19HR果關先

其實我唔係想行好technical既路線，因為本身做左facilities management幾年，見呢類工成日都prefer bs background, 所以想讀返個bs course補下底當有個入場卷，同埋又可以博下做政府個d bs相關既工，contract/perm都好

你唔行technical 又點in 呢行既工？
做fm, 個盤要做WR2, 你連點入EMSD？入咩form 都唔識, 你想點唔technical 法？
日日都有野壞, 你都要寫tender出標, 你連點寫都唔識, 俾個判頭玩死你

到時個盤出事你好大獲

咁讀咩好？

推